頭先貓仙人俾咗啲仙豆老衲，老衲無懼任何病毒

仙豆 唔會醫到病毒

悟空有板睇

你就好啦

衲dee 又秒傻仔

你慢慢食仙豆啦，我屋企幾打超神水

悟空係心臟病

你可以重睇龍珠 仙豆有乜用

番睇多次先啦

老衲可以叫雞唔帶套了

悟空係病毒性心臟病

仙豆只可以醫傷， 唔可以醫病

衲Dee又贏